成日發夢玩緊生存遊戲

今次一醒仲未忘記就打出嚟
坐緊類似激流船 要自己控制方向
點知出咗軌道 跌咗落水 全部都係鱷魚
要答問題 如果唔係會被咬死
最後九唔搭八有人整爛我部相機嬲到
就俾手機鬧鐘嘈醒

無人都係咁咩